由今日起，我要戴眼罩泳鏡成為風氣

帶眼罩岀街啊屌
平光眼鏡呢種2D防護有撚用咩
政府驚引起恐慌炸

要防疫，由氣密眼罩，泳鏡開始

支持

點都要帶safety goggles好似實驗室咁

推 我會帶

文具店 五金鋪

唔係氣密

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

需要氣密嘅情況你淨係加氣密眼罩無大分別
safety goggle門檻低少少，勤啲清洗，多啲人做到仲有用

四眼有咩建議

當年讀chem副safety goggles大派用場

要買氣密眼罩

Sellstrom

係邊買

利申買咗氣密俾啊媽竟然唔啱size

3m 眼罩

Full gear手足

推

推，齊齊戴

你要？你邊位啊？

立即拎翻屋企擺左櫃桶n年嘅個副泳鏡

主要係防口水
唔需要氣密 你見支那大陸啲防護裝備都唔係密封

Con + 泳鏡
or
有度數泳鏡

我得個垃圾3m眼罩 側邊有個lone果啲

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

氣密眼罩要留意番配唔配合到口罩用
一陣就得個眼罩，口罩又漏氣
除非你帶豬咀出街
有人試左氣密用N95會漏氣

已準備豬嘴，要為最壞情況準備

盡量唔好con喇

係
可免則免
我唔介意帶兩副
我有散光仲麻煩

滑雪鏡

Support!!!!!!!!!

眼罩起霧點搞 又冇得用口水奶

五金鋪、安全用品鋪…
大年初真係難搞少少

最驚過咗新年五金鋪開返，但又秒速比人搶到缺貨...

遠視散光斜視戴唔到泳鏡

有冇相參考下?
氣密鏡邊度有得買?

笑而不語

日本網

真諷刺 好多人連五金鋪有得wc都未知

買

昨已上

imax眼鏡？

六眼

識貨
標準前線裝備黎

3m 眼罩有冇用？

應該幾耐換一次

或者收到風set高個價
五金應該好多藍

想問p100 濾棉其實防唔防到菌？

建議著保護衣好d, 口罩, 眼罩 cover 唔到成塊面, 仲有頭髮

係咪同五金買個普通眼罩都得

小朋友可以戴乜

港人自救

泳鏡

收皮啦波台狗

14年雨傘嗰陣有人比咗個3M護目鏡比我，我仲keep到而家

係啊

3m個隻有冇用

無平光鏡又未買到眼罩泳鏡，今日拜年用住3D眼鏡先得唔得？

已入貨

之前chem堂買果d實驗室眼鏡有無用
不過唔密封

難D

本身有近視 戴咩好

Push

今日已經見到有人戴

已經戴緊，btw 3m嗰隻得唔得？

仲有除眼罩要除得岩
我認為應該除左口罩先 用酒精gel 搓完手再順便搵酒精gel 搓埋個眼罩先好除 除完再搓一次

全人上裝啦屌
香港人預備左呢一日大半年

帶埋耳塞

g持
預咗俾人當異類
睇吓邊個笑到最後

戴眼鏡先

黐膠紙啦

尋日已開始戴緊出街

戴咗呢隻出街，型到

有條on9仲覆我話戴眼鏡好過冇

1240本港新聞最新整合：

車公簽文 林奠落台
填海華中止演唱會
迪士尼 海洋公園 封園
圖書館體育館將暫停
公立病房停止探訪
廣州封城

邊個唔戴鏡就影鳩邊個

果d好鳩，戴泳鏡仲好
利申：做lab

Ok嘅👌🏻👌🏻

要每日消毒

噴防霧劑

所以佢地都奶哂野？

咩型號

笑,齊齊變暴徒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

想問下ching另一隻眼可以點？
高速交換戴擋唔擋到

包晒成個人先夠
眼罩唔足夠

估唔到啲gear竟然會咁樣攞出嚟用 仲要咁光明正大

唔好痴線啦

急症室嗰啲face shield

都唔係氣密㗎

呢個時候仲驚比人笑咩 人地望到你 都會諗住跟埋一陣

保鮮紙

失民意架

睇返抗爭gear post

我都係

safety goggle用黎防飛沫咋

好快full gear 變正常化

其實手套先係重點
病毒重過空氣，直接空氣傳播感染既危險性低啲
反而啲毒會黏係唔同地方，例如升降機、扶手、門把
大家唔小心摸到再自己吸番
記住唔好隨便抹口抹鼻

咪on9啦
寧願奶野,都唔想帶泳鏡

當年沙士都有叫市民唔好用手接觸眼口鼻

用大陸做標準你無改錯名喎

外科口罩都唔係氣密啦

大家都係被選中嘅細路_

見到買返個3m嘅先

我要同醫護一齊罷！

近視泳鏡/戴 con 同普通泳鏡

正解

實際行動ge 相都冇 好難叫人跟你wo

而家隻病毒唔係空氣傳播應該未需要用到氣密？

今日戴咗14年留低嘅safety goggles

我都係3M 1611嚟

戴完PM2.5之後戴多個EA MASK

Sellstrom S80225 Wildland Fire Goggle，可戴眼鏡氣密眼罩，之前買多咗，200蚊有冇人可以幫我要咗佢

滑雪鏡其實幾好

最重要右手邊個個

路人樣 但能力勁同套套都出現 比主角更主角

仲有係正義撚

正所謂柒到盡頭便是型

可以搵番讀書時套裝

啲人話搽牙膏都得

記住唔好戴常用既文具
咁會增加比人認到既機會

push

呢個post可以睇到lihkg幾多冷氣軍師
本身仲以為呢到個個七個月前已經最少有一個眼罩泳鏡
點知咁多仆街依家先問邊到買 買邊隻

一人一眼罩

Pyramex Iforce slim

準備去買

有冇巴打知道今日邊度有有度數嘅泳鏡買

之前死黑警連袋有眼罩都拉
而家大條道理持有

想係外國訂眼罩返嚟
有冇人知入唔入到口
驚俾黑警同海關搞

邊度有得賣 平啲連鎖 我見啲運動舖頭都冇

而加邊到有眼罩賣

空氣或者飛沫傳播 一接觸到眼球就大穫啦

帶完點清洗？

反而想知3m p100濾棉防唔防到菌，60926好貴用

消毒火酒應該得

戴 唔好怕柒 怕死

我自己覺得唔好用豬嘴住
因為會將d菌帶埋返屋企
用外科口罩或者N95加多個眼罩就夠
btw P100應該防唔到菌

-0-0?

你喺度開post
一定會又有搶貨
跟住啲價又吊到仆街

12蚊店有買過啲流流哋的眼罩，可以去看看仲有冇

泳鏡真係OK??

咁你奶嘢囉 關我撚事

黑超呢

氣密喎

迪卡儂

邊度有得買？認真我覺得幾型

眼罩點清潔？

點交收呀 寄？

商場

咁而家訂係有晒理由㗎喎

71裝備出街

心都淡鳩埋

真係笑L死

防護係分級的
再上先係防護衣+頭套
支那都係學美國標準

有隻40幾蚊嘅美國鏡幾好用
但係個個都買3M用

要唔要留tg 我想買

有冇近視接近1000度嘅鏡片
同埋今日有開？

此舉會削弱智能燈柱、人工辨析效能

真心淡，半年了，屋企點都會有個眼罩啦

上面果副有眼鏡都得？

國際戰線：求國際封鎖香港

基本裝都無着過...

我要

尋晚有帶
俾人啤到.....

都係，用完要消毒，依家買消毒酒精都難
重諗住入啲P100用聽人講60926用防菌48個鐘就玩完

依個真

有眼罩係機本，係度問邊隻果啲一定冇出過去

有冇建議買邊隻款喺邊度買

Pyramex I-Force 得唔得？
即係畜龍狗嗰副

巴打買邊個眼罩好

冷氣軍師marked

邊隻

真

戇鳩？

我準備好同醫護罷工

唔止無戴過
應該連新聞都無睇過

就算你本身無 夢境中都會有好心人塞比你啦
利申: 冷氣軍師

眼罩都係一次性既話
泳鏡點算

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

屌買左war game護目鏡但未用過
今次用得著了

上面有巴打唔係話搵消毒火酒抹應該OK咩？

呢種單車頭盔應該都擋到飛沫掛

都話唔好帶con

緊急情況 如果買唔到眼罩 真係要用泳鏡啦，柒都要保命

一係學佢

用酒精片抺

你會戴咩？想戴但怕異類

諗住之後都戴呢個出去 多人戴就唔驚

已經有

推薦3m邊一隻

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

戴緊3m 1621 ，呢個夠唔夠做

支持 但我不了

我雨傘果個黃到仆街半年前想拎黎用見到直接當垃圾掟左

噚日已經戴緊

豬咀濾罐分工業用同醫護用
用錯同無帶無分別

P100棉就得，03 年都係咁㗎炸

一係600X+2901，一係60926

兩樣都有P100 棉

想知依個係咪到時一日換一次濾棉就得

3m 之前俾咗人
入貨前用泳鏡頂住先

完全見唔到有人帶

說好的風氣呢

徹底消毒可以再用？？

係 唔通眼罩又即棄咩...

我嗰副仲保存得好好，不過就算爛晒我都唔會扔，因為實在太有紀念價值

掉左邊有咁多貨你買

Pyramex G200T

其實冇分
依家外國求奇一個filter都做到NBC效果
只不過係ebay買小心買到過期貨

我都有多 有興趣可搵小妹

03年唔會有黑警逗
依家....
利申:諗住6200+入返一箱P100
唔食TG P100正常用幾耐換一次

P100 正常可以用200 個鐘，有大陸人試過用11入之後個過瀘能力都係跌左1%度，不過唔知洗唔洗消毒🤔，要消毒可能防水個7093 好D🤔

隔離post留言copy過黎先
平過用N95喎應該
如果6200兩塊棉用五日
Amazon買四個$15美金($120HKD)
圍返起返工五日先用60蚊港紙
N95見最平都要$20一個 仲要用得一日

仆你地個街sellstorm 個隻加價同唔再免運香港

泳鏡唔可以戴太耐

好PK